(gay)冬天暖笠笠心事分享區 296

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物: CC送你熱吻1000次 火辣辣冬天

滿意未吖

好唔滿意我開post 針對我 嫌棄我

全部都蝦我嘅

除左禮物之外其他都滿意

菊......花依.....舊 人面全非

你.......企定 受我攻擊

手機配件 呢樣記得
星際我行開2樓 3樓

模型商場 潮凸 現時屌

耶 壞景

你tg 咁靜都唔講野嘅

咸碟邊使賣

我儲成tb GV 慢慢一齊睇 嘿嘿

問緊己巴 你有tg 照留囉
我tg @ppp126

你想chat tg add 囉

炸雞玩咁多app係咪好得閒

燥要降降火 幫你出出

HI 留名

咪白撞 自我介紹先啦

要講d咩嫁

留stats 熊定猴

之前我見個有個HIV SELF TEST試驗計劃可以CLAIM錢
有冇人記得?

點撚樣呀 個po開到咁 個（）呢屌
連登有個制整埋比你都唔撚識用呀
去返我開果個撳再改返啲數字內文咪得囉

blocked

好火滾 我開post 指手劃腳識唔識規矩㗎

咦咦 鍾意邊類型 你1/0

MK
壞男人不壞不愛

咩咩吉手指計劃

唔係啦,用口水架

師兄幾多？

攰攰 懶懶

亂咁開仲要咁撚樣 你玩埋佢🤷‍♂️

好 好吖 誰大誰惡誰正確 哈哈哈

咩吖 燒埋你㗎

新po留名

凍冰冰 燒旺個場

我早幾個月都係咁上下

屌隻腳好痛啊
做完手術嘅第二日
都好痛

搞乜

拗柴

I know that feel
上個月斷腳

上年斷脛骨
之後琴日拆釘

我係拆釘
但手術之後好痛

搞乜斷骨呀.....

踢波斷左

痛到一個點

梗係啦

小心啊

止唔到痛
而家行路要靠拐杖
而且隻腳舉唔起

我係腳眼個位
同膝頭哥都開左刀
好痛

歡唔歡迎女同黎做八婆同你傾？

呢度大把岩晒你

金錢買唔到快樂呢句只適用本來就唔洗擔憂生活嘅中產階級再以上嘅階級 你對錢銀嘅煩惱係煩惱緊買咩奢侈品好 咁金錢緊係買唔到快樂
Money can't buy happiness but poverty can't buy anything
暗瘡小丸子(窮撚)

搵DADDY

可能原post真係覺得自己好似搵daddy咁

無樣 懶得健身

Ur face

新人留名

嘩 稀客吖

又食左幾多仔

都係咁上下

icon解咩意思

連豬

bb

好想食nacho cheese 有 guac個啲

新人lm

講左好多次一個正常男人俾人包唔會開心冇人信

靚唔靚先

唔靚

凍

得第一套

第二套

佢拍左好多部 有的無片源 浴衣和企缸 學生服

點解唔會開心

活化石

天天寫 封封寫滿六百句的我愛你

排骨黎既

終於有靚仔對我有興趣

仲生存緊

挑 哂命

問題天天都多

下 咩意思

一炮之後

問候下姐

我住咁近 都唔益我 豆奶一杯

嘩露肉已經係頭五名中嘅最後一名

都要睇睇咩樣先

咦 唔得啦 救火車持仔 call你吖

認真㗎 唉

早晨

早

你估講笑吖

發夢夢到去susan借廁所跟住西女人老公黎搵到我
晌廁所下面裝入黎

跟住呢 跟住呢

冇
自己逼自己醒左

想試下去susan

利申未去過

發夢夢到比狗咬 然後醒左

你唔係結婚咩

冇關係

廁所下面裝入黎exacly係恐怖片會出現嘅野

各取所需即

咩年齡咩收入嘅男人都靜係想搵樣靚身材正嘅女朋友
想搵個差唔多收入嘅都咁難

正人君子嚟，講明咗唔會

笑撚死

app度大把人講同一番話

笑什麼畜生

重點唔喺app識

出pool要講聲啊

我都想 大家都好忙，等大家下個禮拜完sem先有得去date

多麼漂亮理由

好悶

你啲老嘢唔明㗎喇

乜仲讀緊書

有冇大隻胖叔叔俾我攬？

嘿嘿嘿嘿

？？？

篩選結果：1個
Cc732

持持都入選嘅

stats?

上咗U

@pppp126 慢慢傾

tg @ppp126 慢慢傾

你咪又係

我以為你返緊工 你year幾

佢都未開條件 咩範圍

keep住波友 唔想咁多牽掛

喂 幾時開波吖 持持

「大隻」？

又要避 唉

1

下 仲以為廿幾

@ppp126 慢慢傾吖嗎

Me 21
後門狗係咁㗎啦

讀後門入year1 做乜咁傻豬豬

我讀language

有咩衝突 我夠讀緊文科後門 我都可以後門year2 入u year3

我覺得asso個課程有點垃圾，個根基唔係打得咁好，同埋冇u俾你tran到credit

你讀邊間呀

其實我成日都好唔明
Asso入U率唔係仲低過DSE？
咁重考唔係易入U過讀asso咩？

我識人都唔得咩 哼

Cccu

我從來唔睇間學校啲打飛機用嘅stat
其實都係睇人，有心讀點會升唔到
利申中文同通識2

睇人姐
DSE啲野悶到仆街 特別中文
而且全部科死操爛操唔洗用腦咁濟
返返當年我都係會揀asso而唔會揀dse

我不嬲都覺得讀asso既人好勇敢
因為好貴又難升
然後我條仔asso入到U仲要轉到科我表示超勁

中英文都係基本功
操黎其實唔覺特別有用
本身個底好既點都會高分

雖然我都覺，但話晒幫我升到u

呀中文卷係on9
我讀band3高中三年中文閱讀從來無合格過 學校predict我閱讀拎1
跟住最後我淨係背範文重點 無操卷無背其他文言文 然後dse閱讀卷拎左5

HKCC Asso界一大
廁所有廁板酒精清潔劑 又有冷氣又有空氣清新機

溫書is for the weak

學費同undergrad一樣咋喎
我見親升唔返上去嘅都係啲嚟自爛仔學校唔讀書嘅人，或者自己揀唔繼續讀

其實正常智商就做到唔使好勁

DSE唔駛錢wor

好......一個二個睇我唔起 好......好

Dse: 4年大學= ～45000x4=180,000
Asso升: 2年asso 45000x2 + 2年大學(senior entry) 45000x2 = 180,000
邊度貴咗

開咩post........咩1001廢架 全部都廢物

入唔到year 3咪貴左

話說cccu 啲廁所冷氣凍撚到停屍間咁

其實正常好難入唔到

但10個人有8個都係入senior, 除非讀某啲科(好似我嗰科咁）

我去試一次話你聽係咪

好奇一問
唔考DSE可唔可以報asso？
我淨係知high dip可以
雖然我都有d手痕想考下DSE
教左咁多年DSE自己冇考過

不了

出面大把hehe post啦要找
正正經經用app找叔叔 la

但你無啦啦報嚟做乜鳩，嫌錢多可以考慮包養我

睇下係咪真係咁難攞星星嘛
成日有人吹到全世界最難咁

幾十歲人發埋啲大小姐脾氣

係㗎 係吖

我又小一句先

Crush culture makes me wanna spill my guts out
Spill my guts out, spill my guts out

夠鐘叫春

咁岩聽到姐
好忙做assignment 邊得閒叫春

好撚凍

仲開緊冷氣

喊完

我都傾

唔想番工啦搵人做我sugar daddy等我日日行街啦冇人要

恐龍仔！！！！！！
你幾好嗎
好耐冇見你啦

我應該唔係你識嗰個？
我知以前有個同我同名

shit柒了
起咗底，又會咁啱又係gay又係同名嘅
新人你好我係佛系雷巴

乜你唔係DINOISTHEBEST咩?

我一開始係因為鄭中基唱過下呢句先改

唔係呀 邊個嚟

咁應該點嗌你好

恐龍仔都得 如果唔撞名嘅話

好驚另一個恐龍仔都出聲，到時就分唔到但應該冇得同名，佢可能改咗名

叫你十二仔

好呀
二十有一啦

#279.233 要瞓了

唓

夜就訓啦 搞咩晨光吖

眼訓

我又想跟隊

今日有示威咩

#300.1059

舉牌 支持 支持

邊個場 咁威風吖

噢 大開眼界

拍一張新的照片
而照片中你那樣憤怒 眼神疲倦帶憂傷
小小的一雙耳朵
能聽得到那血脈震動 有時寧靜似深海
無浪有風 狂亂也洶湧

1 top 1 vers 1 btm can sandwich wor

西女人: 發春呀?

你快過佢講
不過佢邊止咁輕手

識貨

開發埋啦

試過一次做1 無feel 從此不再

咦 你 係咪有時間吖

好想聽到佢唱

有冇清純uncle 呀？

3次咁應棍吖

咦 我要兩劑 醫師

我無話清純wor

咁我唱呢

而家講清純 無得食添 大有大食啦

我想鬆一鬆條腰 持持

留了tg 都唔找我傾㗎

聽下好唔好聽先

line law

laichiu1126

15k係老底定全份糧？

咁唔OT果個月咪susan錢都唔夠俾

可以車震唔駛爆房

why

我要長腿daddy

咁高要求

嘩 兜咁大個圈 欽敬欽敬

本地

最尾個個都好樣衰

TRUE

係咪佢收得特別平
點解IG咁多一般樣大隻or靚仔大隻唔揀 揀佢樣衰大隻

爆牙boy

me

現實同D相差好遠
P到

屌得佢差咁遠 痴撚線

ESP小米

CC估下小米幾高
我有朋友話佢得170

有170啦

睇完佢ig 佢唔需要墊 都咁大抽

隻腳終於冇點痛

好低能
但我鐘意

都唔知係咪ps

笑撚左

吓 放大鏡filter

有得諗
仲未諗到改乜好

嗄 咩話

其實大唔大抽除左睇條J外 個袋生得前定生得後都有影響
我個袋生得前都變到好似好大抽
應該係因為細個翹腳翹得多

個兇器好大 快d隊穿我

Go susan?

明眼人一睇就知一袋名零啦

D 1插大屌大隻0係咪特別有滿足感？ 如果做佢條仔都幾有滿足感

幾好

我記得好耐以前你話過帶我去

有咩

8年前
定個個係第二個黎

有得生得前嫁咩
唔係人人都係條J最後個位咩

佢指個shape挺身啲

唔明

邊度識daddy

有機會去

即係個春袋墊高咗碌鳩 睇落咪大包

天然嘅機心？

中上男神都咁講

擺左 擺右。。擺正中

上一頁有

手機較細細聲

係街 未開來睇

[Hehe]嚴選靚仔候任區議員

第2條link 玩按摩槍 相對細聲

搭緊鐵唔開住啦 會被人睇到

次次一買衫就不停被現實提醒自己有幾樣衰carry唔到啲衫

有啲想比仔仔瘋狂後入我屎忽

face
stat

stats

我都想比人包
好想食飯唔睇價錢

最後個兩段

咁似某人 daddy

係咪Go susan

我有唔天然嘅機心

攝野

唔係 之前見到呢度有人講aussiebum做半價，然後我又去買咗幾條
佢個design好淫賤，佢crotch有個位放碌鳩，然後睇落會勁大包 我著咩褲都會好似grey sweatpants 咁，成包嘢突晒出嚟，搞到我平時返學唔敢着

Sauce?

咩吖

Source or mother

求我啦 求我啦

咁咪浪費咗條褲仔

平時我啲堂都係女多，我係喺有仔嘅堂先着

！！！真·機心啊

唔係點cow仔

同個個男仔點啊你～

Keep住日日吹水咁囉，想快啲完sem見佢
利申下禮拜五完

日日都有計傾咪幾好！
聖誕，平安夜，除夕呢啲節日mark實咗人地未

仲有一個禮拜啫～

挑戰而家先開始

真係溝洋腸

聖誕人哋要同屋企人過啦

啱呀 可能first date完就byebye

oh sosad

仲有聖誕啲交通都停埋，如果去搵佢即係迫我去同佢瞓幾晚啫
除夕可以嘅

你預左

屌你自動波𠻹啦

悶

記得dom dom吖

搵野做？

當然啦 帶成盒去

好眼訓但唔想咁早訓

搵到喇唔使求你

我有原片

不過你有 咁咪唔使啦

我都夠搵到link啦

Anatomy of a man Scene, Part 2 | Justin Matthews & Beaux Banks | Watch Full HD Gay Porn Videos Online Free

susan

岩岩食完飯 要我看這些

太醜太肥

瞓覺啦咁

圖

下星期要去食維京腸了
希望唔會凍死啦

take me

不要再說了.jpg
本來join到

食港叔啦你

做咩join唔到呀
不過我連搞唔搞得成都唔知

又靚仔又大隻又中醫系
玩哂啦

突然要離開香港

你啲瘡點

係咪識打通淫篤二脈

維京召喚

真金賣重時間吖

big10 一定好好技藝

無啦 食緊第五個月A酸
暗瘡疤就好多

但我搵唔到佢個名

食完先係挑戰

#516

yiu 耀 姓姚

我search英文啦喎

錯
唔係姓姚
利申佢17歲定18歲已經識佢
果陣未大隻但已經靚仔

快介紹

而家唔熟啦
不過食過佢整既甜品
當年好賢淑

一袋名零type
咁似未考牌

賢淑變wild

佢之前條仔有流出過大支圖
不過佢本人冇

圖？

大支圖

Go ahead

分唔清係普通鼻敏感定感冒定一齊黎

做啦

有冇好攰同肌肉痛？

少少頭痛頭暈囉

係你呀

有冇人知從東京去京都。。。

，，，

Hi丸丸

Hi媛媛

我無臭狐㗎。。。

16cm wor

蒙

DETAIL

唔是正常size？
再細幾年果班郁下都17/18
好想知佢地食咩大

吓 等叔叔驗驗

佢越睇越樣衰

真心未食過95後細過16
90後都已經好少得12/13啦

16都叫正常？

以前 88 87年都唔少大野

嘩而家 90後 94 95又咩境象

亞洲平均size唔係11-14咩

佢計埋廢老丫嘛
個trend係越來越大

18cm魔力

wcatbb 噢枝大水槍

Who

我成日提起 po自己條撚post 名人

唔知乜水

其實普通size

17.5/4.5 普通size

而家應該過呢個標準 太好營養

下

小丸子都90後嗎

who

竟然唔係大丁醫生

你........

咁多位午安

嗨

日日都冇嘢做好悶

佢日日扑咁滯wor

佢應該講自己

呢度分享下

關咩事

著返衫好睇好多

寧願揀林景程 表哥型咁多

新仔留名

留名 但係我唔想要CC熱吻

新人x2

遊行咁多肥仔，點解我一個都識唔到

係連肥仔都見唔到樣都未見到

#610

早起的社畜性冷感

返到公司 忙到出煙

覺得啲戲院除左寫某某戲幾時上映之後應該要寫埋幾時落畫先岩

要唔要枱底交易？

做到飛之前果日算唔算勤力

講到哥要落地獄咁

想有

雪雪雪

冠軍得主

I am old

阿ME呀

健吾姨姨都唔識

唔知佢減左肥
不過都係咁樣衰

歷史在重演 這麼煩囂城中
沒理由 新工可以沒有暗湧

係一個咁適合打機嘅日子我居然做緊assignment
我人生做緊咩

辣殺

交心既gay fd全部都無哂自由....
好難受非常非常難受

做番你應該做既野

坐晒？

無哂消息
好多都唔係第一次
好難受已經成個月唔太想食野同返工
有時會無啦啦一個人喊
好難受

好想打機
每天也是打機天

小心身體

出自你把口

多謝關心真心既感激你

我有口德

人會變 月會圓

廢青變尖子

邊有真心fd 個個溫仔

好想做觀眾 你地做我一路睇

點解會無
大個仔喇 唔係個個都要屌既

你睇得太簡單啦

退一步講 就算係我睇得太簡單都好
出左事就算係唔識都會難受
何況識既 熟既 無所不談既

阿Q精神

阿Q咗響邊...

我又要 又要

淨係CC唔會變

不老人魔 哈哈哈哈1

哈哈

姥姥即

Cc叔仲有冇返舊登

有 支持墨鏡 魚肉腸

好掛住魚肉腸 凱c 同jj大魔王唔知佢地係咪已經唔記得我

徐天祐係咪改左名 諸法皆空

佢唔係潛咗咩

想屌

大有人在 一堆sales 再唔係就蝗一齊玩line
日日都上演 阻人正式交友

Link 呢

又係武尊
厭左

性方面你好多機遇

我要性歡愉 賜我正桃花

借你性愛運 性交轉運 快吖

唯一一套J過既卡通

hehe巴打們
岑b比狗屌一事
有巴絲譯左件事做英文
想問吓大家會唔會有窿路用呢個彈藥打lgbt戰線
事成我願意獻出我jj同屎眼
講得出做得到

天蠍＋1....

又話死咗

我記得傳過佢死左

男主角屌大 好好J

拋個身都唔要我 唓

餓 肥

餓 瘦

哦！

又大隻

水無瀨

乜野黎

呢套 童年J死人作品 J男角

唔知咩黎 link?

黑暗聖經 black bibble

第一套好 第二套不了

第二套 雙性人主導

本身的畫風 歐美feel 大隻妹 大隻仔

有冇多啲H動畫J得落嘅男角

細細個J 杜拉格斯 肌肉
啪啪啪聲

唔要同人

又佛系上水

佛系係咁上下質素架啦

Hi
新人？

[member約我細佬要排期[/member]

要派籌添

約你後面呢

竟然咁對我 我要你求生不得

小百合 你組織好再講多次

收港緣定美緣

Hey 新人黎圍爐

我都係新人

咁要認識下

殺人犯

廢中黎

唔想同你傾

Why not both
強姦佢，殺佢條仔

咁就不妨花少少時間殺埋佢條仔

哎呢期換哂克朗
乜緣都冇淨

又冇錢收既

FACE
STAT

我有個朋友真係問我想識HEHE警察
但今時今日仲點會有人自認

岩岩琴日先有件俾人釣到
Send哂丁圖同飛機片
再約佢出黎鳩等

收錢仲可以爽先係贏家

雷巴是最好的

要呑三千根針啦你
說謊的人

弱丁三千我只吞一碌

你一改，個意境無晒了

清水苦水一樣暫住半空

汗滴在血海紅不紅

口乾了便喝盡那密雲

山水非山水

飽飽豬

口乾了便喝盡那______

哥哥會保護你

Link?

點解唔會

你曳啦你

黑暗聖經合集

尿滴在血海紅不紅

蜂蜜酒🐝

係幾正

睇人噴就爽
要洗就煩過閪
唔係淨係床單
滲左入去就玩撚完

扮女仔梗係啦...HEHE喎

冇

不過最估唔到係你
你都幾攻心計喎

Sor lor

頂...我真係好心寒囉

後宮之中 爭艷鬥麗 爾虞我詐 實屬閒事

六相

J左佢好耐

但我記得佢做同學架喎

之前島大吖嗎 客串過

tg @ppp126 有心傾 等你add我㗎

幾時都話人醜就要多健身

我已經做得好密

38/168 /88kg 彼個心理準備要add嘅

有圖有真相

TWITTER係咪BAN鹹野?

好多咸野wor 加多個口頭內容有色情成份

都無你本人 show show老鼠仔

true

21歲櫻花妹狂捅牛郎男友！2人黑暗過去曝光 她聽完判決跪著哭了

??

玩野外生姦

咩啫 快的chat我吖 持持

持持真係一句都唔想同我傾?

算啦好嗎

唔到你 代佢回答

唉 識多個朋友都咁困難

人醜就要多健身

好 好囉 咁樣對我

但你食肥野喎

我自己攞黎 而家現眼報

半裸 bartender

lookingforyouinjordon@gmail.com

要睇半裸既男人去泳池咪有
全裸都有得睇
做咩要去俾錢飲屎水

自己一個怪 你識呢的地方帶埋我

susan大把啦

咩咩胡同 公館 採熊

自己去泳池有咩咁怪

更加怪 揀更衣室狂昅人

唔要痴肥壯熊

九公大把

邊個叫你做埋d奇怪野
正正經經去游水
隔離左右全部都冇著衫ga啦
自自然然就望到

有冇tg chat chat

私交

公開wor @ppp126 你都傾吖

邊個app咁好收獲

直接講名啦

係咪 grindr

grindr hornet 得堆按摩師係咁撩我

知唔知點解
我就知呢

我樣問題 你想講

cc做咩 忽然咁渴望識新朋友仔

朋友還朋友 開波還開波

你兩個唱雙簧

唔准蝦ee

Oh I mean cc

有冇tg 傾傾啫

落機俾你
費事你add左冇人以為我呃你

你慢慢嗄 真係好嘅年青人

落機 你唔係在香港咩

我要去好遠好遠既地方

旅行吖 等你落機慢慢chat

唔係旅行

噢 一路順風 你之前講過離開香港吖

你之前講過離開香港 係咪工......幹

姥姥要出手了

交友app真係會令人自信全失

唔好hurt人啦

又3p 性鬥士吖

個樣夠誠懇 安全感 放心交給你....砌我啦

雷達係邊個app

隔住個mon都feel到cc嘅飢渴

除褲吖

susan welcomes

只 有 身 材 好 的 人 才 懂 斜 揹 袋 嘅 煩 惱.....

怕羞吖 唔使驚

冇撚眼睇
cc

喺IG見到呢張相好想分享
下面好大包

洋腸不了

咩腸都岩

關持仔咩事佢都唔要 轉軚唔彼㗎 成個壇得佢咩

有冇人陪我tg傾傾 @ppp126

下黑色就有品味

我鐘意黑色啫
🖤

佢不知幾enjoy 咁多人搵佢

持仔 你食的咩藥

嘿嘿 我幾chur 好勝吖嗎

萬 4 萬5 重想點

低過麥記 衰過抄散保安

23歲鬼仔，信不信由你

鬼仔
鬼佬

各花各眼

好大

呢間野食價錢

你1 vs 2 零

約人開波 唉

好古怪 唔留聯絡方法

咁又係 用完即棄

肉便器feel

擒上去馬桶 彼人後入飛機杯 glory hole

終於約到 不過快閃口爆

恭喜晒

完全快槍手

相當難受 彼人口爆 就走左去

又叫你舉PATPAT最後點變口爆?

鎖唔到門 無得玩囉 變左戶外音樂會 吹笛

我都驚 殘廁在商廈中

一晚兩個任務 好難頂 我腳軟

持仔真係勁

原味襪 原味底褲 要唔要

持持請受一拜 點可以有咁勁體力

800蚊都有人出價 真係

哈 好吖

射得太多 個feel一到

佢問我有冇時間再玩 心大心細

嘿嘿嘿

嘿 明嘅明嘅

間唔中放縱下 釋放心靈吖嗎 嘿嘿嘿

譚道德

吳道德.....就真 嘿嘿嘿

成日想俾人開齋
但又好驚痛點睇

放鬆 1仔有責任做前戲 可惜無人肯做

不過都係覺得算罷啦
又唔靚仔又冇身材
邊個會想屌

relx個d啊？

可惜vers 偏0 唉又係芝士腸

[url]
網址[/url]

樣好衰...

想搵呢幾類1仔
應該都vers多